香港共產黨效忠宣言

如果你地要效忠香港共產黨，請正評 ，否則，請負評 。